付不起禮金 窮男揚言：先讓女友懷孕再逼準岳母就範

中國人對於嫁妝和禮金，向來斤斤計較。山西運城一名男子近日向媒體抱怨，他的「準岳母」不但要他負擔婚禮的所有開支，還索討巨額的禮金，聲稱「一點都不能少」，令貧窮的他相當頭痛。為了娶到老婆，他決定不輕言放棄，但方法不是乖乖付錢，而是打算讓女友「生米煮成熟飯」，逼準岳母「就範」。

男子表示，他與女友已經相戀近6年，在讀大學的時候就已經在一起。他聲稱：「這麼多年過去了，兩人的感情已無比深厚」。

男子又說，雖然女友沒有給他壓力，但隨著年紀增長，他開始希望與對方共組家庭。只是，當他聽到準岳母的要求後，彷彿被當頭捧喝，一時不知同何是好。

男子坦承，他出生在農村家庭，當初幸運地考上大學，也在城市找到工作，但月薪才3千多元人民幣（約1.37萬台幣），因此存款不多。他試算過結婚的開支，加上準岳母要求的20萬元禮金（約91萬元台幣），還有買樓、婚宴，及首飾、戒指等，到最後他需要付的錢，恐怕接近100萬元（約455.13萬元台幣）。

男子告訴《梨視頻》，他曾多次找準岳母協商，但對方一直不肯「降價」，而他又不敢當面反駁。他很清楚，如果不付錢，女方的家庭絕不可能同意兩人結婚。但他苦思之後，已想了一個好主意，「要是對方還不同意，就只能先讓女友未婚懷孕」。他知道這種做法不負責任，但認為，自己也是迫於無奈。（大陸中心／綜合外電報導）

呢招係大招嚟

真男人

落左佢囉
大陸落仔咁容易

先上車後補飛呢招無用喇, 宜家支那婆夾公仔當食生菜咁

成則報道都冇提及佢女友嘅睇法

咪就係 大陸連處女膜都可以整個塊

嫁女定賣女
唔使諗,中出佢

睇錯先讓女友懷孕再令岳母懷孕

好波

good idea

男人優勢
到時女家倒貼 跪係到求你都似

唔補飛直接落車
無得輸

無端端計埋買樓做乜尻，得3700人工但又要買樓緊係天文數字

啪啪啪啪啪 （環保）

真男人， 似足我咁！

出大招仲唔同意結婚， 養埋個孫吧！

樓 戒指 首飾 婚禮 加埋都係接近100萬
相反香港 100萬做得邊樣

死窮撚無資格屌閪，應該讓返條女出嚟

落左個仔再搵水魚,大陸好興呢招

3000當每個月儲1500要幾耐先儲到100萬

男人的夢想
諗完就繼續儲錢啦

依招係大絕之後嘅捨身一擊

從此地球上又多一隻蝗

大陸人落仔真係當食生菜

識野

買野返黎養識先落大訂，醒！！！

窮人生仔正仆街

一孩政策的遺毒

個個都讚好，所以香港啲老母睇到個女好緊，怕的是無咗搖錢樹，受苦嘅係未有著落的你，咪人叫好你又跟住拍手叫好

係中國人(包括香港)眼中所有野都只係一門生意

條女咪又係雞

不過公道啲講 3000蚊點撚樣養個仔
你係城市人都唔想個女同個孫跟個鄉下仔返去種野啦
開咁大條件應該都係想佢知難而退

又話大陸機遇處處，大學畢業都乞食咁嘅款

讀完大學得三千幾人工
第三世界咩

Plot twist
原來條仔帽咗
只係一場戲逼佢中出，咁就可以養便宜仔啦

先讓部分人富起來 然後富來的便一直富了

大學生揾3千幾蚊
唔撚係呀
讀咁多書做乜鳩

泵大個肚再飛

要交涉成功，果然最好係要對方嗰邊有自己人

計中計

真漢子！

成班連登仔仲要讚佢真男人

雖然反對窮人生仔
但係遇著呢d垃圾貪錢岳母，我都讚成用呢招對付

一野頂入去

食屎狗黎 咁窮咪結啦 仲要生多過
到時有危疾 又多一個棄嬰

俾着印度，人哋真係殺咗自己個女

大劣國無道德係咁上下

中國的確仲自稱緊第三世界，係聯合國攞着數

人地搵3000人仔一個月...

20萬 賣女咩

識玩 叻仔黎 放心嫁比佢
個仔生出黎應該唔會蠢

男嘅識玩

未做過人地老豆老母 咪講得口響 又話人雞又賣女
邊個老豆老母養到自己個女咁大 由細到大比佢食好住好 想佢到最後嫁比個鄉下仔 要跟佢返農村耕田
搵得個三千蚊係城市都搵唔到間見得人既屋住啦 仲話組織家庭大
條女都應該知父母點諗 所以一直冇催佢要結婚又要上進
自己上進唔到 滿足於月薪三千 就生米煮成熟飯 咁都比人讚真男人
連登仔啲諗法真係好扭曲

你地想像下 你自己住私樓 自己個女個男朋友住公屋 打份9k既工 仲好滿足現況 話想同你個女組織家庭
你知道左就開大個條件逼佢知難而退
佢就話因爲你條件開得太高 唯有泵大你個女個肚逼你就範
我諗你即刻想一槍打撚死佢添啦
針唔吉到肉唔知痛

個女生左出黎就係獨立個體
無論點都係佢自己選擇
個女又唔係細路仔

講真你自己點諗你ge事
有冇尊重過個女諗法？

好似你咁教女真係唔好生了
唔好害人

無錢學乜人生仔

女家咁睇錢，就算真係咁樣夾硬娶到都唔會有好日子過啦

首先我無諗過生 唔係個個人都鐘意生仔有下一代
其二 生得佢出 佢一世都係自己寶貝仔女 唔會想佢受苦 咁諗都係做人老豆老母既人之常情
三 咁撚窮夾硬娶左條女都唔好生仔 咁窮都生仔 有冇尊重過個仔諗法？
四 如果條女真心好愛佢想嫁比佢 一早同撚左佢去私奔啦 明顯佢自己知條仔人工咁低養唔起個仔 唔想同佢組織家庭 剩係想同佢一齊咋嘛
五 成篇新聞都睇唔到條女既意見 個女既係咪甘願比人泵大個肚逼兩老就範？如果唔係 作為父母要阻止都合情合理合法

你要一百萬
我比夠一億你個女

支那人落仔唔眨眼

同埋尊重唔係咁尊
同窮撚結婚要捱苦已經係既定事實
唔通已經睇得見會受苦既將來都唔阻止佢嗎？
就好似你想個女讀band2學校 但佢死都要揀band3學校讀
的確我阻止佢係唔尊重佢既諗法
但你明知個結果唔會係好 你都要尊重佢做法 要佢受完苦再返你同你喊？
再講3k人工連養自己都唔太可以啦 莫講你用呢個人工去娶人地個女 你一定唔會好好照顧到個女
我朋友係大陸有個男朋友 都月搵5k啦 但都係好少 所以都唔會諗結婚住
愛情唔係一定要錢維繫 但係冇基本需要既錢係維繫唔到愛情
真正錫個女係唔會見到前面有個坑都照比佢踩
做人老豆老母你就明架啦

玩拉鋸戰囉，除非條女好索 女神級啦

無錢仲要生仔

55.5年
諗諗吓其實香港都差唔多

一孩政策之下幾多女嬰冇得岀世
中國男女比例可以去到 100:115-120 男性比女性多成幾千萬 啲鄉下地方重男輕女得咁離譜 分分鐘仲誇張
女性咁少咁稀缺 彩禮少啲女家都唔肯嫁個女畀你

有興趣可以睇下

係睇地方～廣州上海 可能搵得多過香港

係支拿唔會

幾年前都已經咁樣 而且正在增長期～

你個女結婚關你撚事？

每一個人都係一個獨立既個體，係一個人類，唔撚係你既財產！

你無權控制，你養女比好既野個女係你既責任，唔撚係投資，唔可以要佢回報！

你地支拿人既思想幾千年黎都係咁，仔女係你既財產，
咁你不如中出埋自己個女，屌埋個女屎眼唔好浪費！

你只能夠比意見你既下一代，解釋個利害關係比佢聽，
然後最終都係由佢決定，教佢要承擔個後果。

做老豆就算個女去做雞你都要支持，你既責任係教育，唔撚係控制，你連你自己都控制唔到，還要控制別人，這是低賤支拿畜既種後代既思想！

屌你老母臭閪，原來又係毒撚係度尻UP，根本女都未生！
返屋企做功課啦屌！

你收撚皮啦，你自己都唔係人地老豆老母係度扮野，死毒撚！

On9搞大個肚一定要俾個女嫁你咩 依家咩年代呀，仲係未婚懷孕=不守婦道咩，依家世人都讚賞單親媽媽既偉大同能耐

條女老母賣女係一件事，你一廂情願搞大肚就有婚結又係另一件事

做老豆就算個女去做雞你都要支持 痴撚線
其實而家生仔生女好多都不求回報 唔洗你養我 但求你過得好
生仔求回報叫養兒防老
你係錫個女既 如果個男人對你個女好 有能力照顧佢 禮金都唔收添啦
我老母當初都剩係收左我姐夫兩萬禮金 就嫁走左我家姐
因為佢覺得呢個男人可以照顧到佢 幾錢禮金 有冇樓都唔係重點
如果條仔根本都照顧唔到你個女 9k月薪 唔儲錢 打老婆
你都照比佢結婚 叫佢自己承擔責任？
呢單野條仔諗得出泵大個肚逼結婚都睇得出佢心術不正啦
見到唔對路就要阻止先係父母責任啦

你個女16歲同你講想比人中出生仔你又唔阻止剩係教育？送撚埋bb床比你個女好唔好？
唔撚好咁癲啦 你講得出你個翻說話一定係係到窮撚發惡

好多正皮

當然好啦，有咩問題？所以你咪係支拿人思想囉！
你個女16歲比人中出完，你分析完佢都要堅持既，你就要支持佢，咁至要比錢養埋佢頭家。

如果個男人打老婆，你就要搵人斬返佢。

個女大個左慢慢就會感謝你一路上支持佢，佢就會識諗。

你同個女作對，只會令佢以後同你疏遠，有野唔再同你講，比老公打都唔會肯返外家，因為怕比你話。

明明你係佢後面既安全網，你攪到佢無左個安全網，比老公打就會選擇抱住個仔跳樓。

每個人都會任性，都會做錯事，但一定要有「家人」做最後既安全網，點都要保持同仔女既良好關係。

你用阻止呢個方法，全球年終99.9%父母都用呢招，結果係出現更多慘劇。

呢d大智慧你慢慢吸收吧。

你下半我認同 岩 無錯
上半我唔會認同你 明知16歲生仔同佢分析完 佢堅持你都要比佢做？仲要幫佢？
仔女一時堅持 可能第日就會改變心意
明知對佢有嚴重影響 講完就因為佢堅持你就放手咁先叫唔識教 你只係溺愛佢 唔係教緊佢
正確係反對完 先同佢分析點解唔比你咁做
唔係同佢分析完 佢堅持你就放手
咁當然如果佢說服到我 我自然會分手比佢做

講返呢單新聞
反對結婚實有原因架 原因不外乎都係唔上進 窮
窮 上進有得改 點解唔改完先黎求婚
月薪3千與到條仔定個女？至少你都搵到6-7k先好出聲話要娶人啦
條仔滿足於自己搵3千 反而怪對方老豆老母條件開得太高 所以要泵大個女個肚 逼佢嫁個女比佢？
呢啲人好心術不正 點解唔試下轉工 做好啲改善佢老豆老母對自己既睇法？
係要搵啲旁門左道令人允許呢頭親事

過到骨都比女家果邊人食住撚

事實 個班人 會好似香港咁 有一部份控制曬

大陸炒樓團 永遠都係個班人

中出岳母

點同，印度仲on9係嫁女嗰個要貼埋禮金
連買賣都唔係

大陸有好多野雞大學，唔係點會年年幾百萬人U grad
但係勁都係得果十幾間，好多二線都來香港讀master洗白

3千人仔係中國生活到咩.....仲結婚？
更何況條仔冇城市戶籍，呢個又係另一個問題

大陸窮人結婚都諗要買樓
香港人諗都唔敢諗

係咁架啦
到時睇下邊個驚

親戚個朋友咪咁
未大肚前被反對 唔肯比佢娶
搞大左 話唔比佢娶就算
求番佢轉頭
一句 結左婚冇地方住喎？
買樓比佢地
冇車出入喎？
買埋車

貼大禮即時

乜有人會覺得呢招係大陸有用咩 你咁做 個女方屋企有d勢力 打到個男求死都得 利申：唔好問我點解知

Youtube班支那訪問 堆雞仲話要月薪2-3萬既人堆單 我屌 大學生都係搵3千 班雞隻雞係頭頂

新聞講佢地大學識，已經拍拖6年，即係條女細極都25歲，大嘅話就28歲
就算係真。處女，都釣唔到金龜啦

捱多兩年，個岳母見住個女開始老，貼錢都嫁

二線城市係咁上下
廣州畢業生平均都係6000蚊一個月

個男人點解唔搞到岳母個肚再逼佢就範?

哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求架，有人買咪有人賣囉。喂，食煙仔夠有CANCER啦，咁咪一樣有人食。而家我做宣傳？我無喎，又唔係我哋渡佢，無渡過佢地啊，關我咩事姐，根本就係佢哋自己衰，根本就係佢哋自己衰，關我咩事姐？

中出個岳母令佢懷孕

個agentCC咁撚on9真係唔好生小朋友
用返佢個理論 如果仔女要吸毒
係咪勸佢唔掂就要支持佢 比埋錢佢去買粉

驗眼啦
咁都睇錯 難怪你現實住公屋要住一世

第一 其實大陸仲有好多地方 搵幾千都可以正常生活 唔洗下下用上海北京 深圳 廣州個標準去睇（文中既山西運城 斷估都係三線）

第二 文中都無講個男仔唔上進（因為而家搵得3000？） 點解你地用撚左港女個套去睇人 你地唔係最憎咩

即係屌埋佢老母

打算讓岳母「生米煮成熟飯」，逼準岳母「就範」。